【悲傷一幕】車仔奪冠慶祝 沙利獨自靜坐

車路士擊敗阿仙奴奪得歐霸盃冠軍，也收穫了今季重要的一座獎盃。但這場舉世矚目的比賽和奪冠慶典中，卻透著一絲寒酸和尷尬。
由於車路士早早將比數鎖定為4-1，許多球員在比賽尚未結束時就開始在後備席慶祝，但在比賽結束哨聲響起的一瞬間，車路士諸將還是難掩喜色，衝進場內進行慶祝。

沙利不去慶祝

然而在這個歡樂的時刻，車路士教練沙利（M.Sarri）卻沒有加入到球隊的狂歡之中，而是獨自坐在教練席的角落里，顯得有些落寞。即便是隨後有人招呼他前去慶祝，他也搖了搖手指，沒有起身。

（圖片）
最後才湊湊熱鬧

不過在最後的捧杯儀式上，沙利還是出現在了領獎台，這一次他依然沒有和弟子們「搶戲」，只是默默站在一邊，看著弟子們輪流捧起獎盃。也許是被球隊的情緒感染，沙利雖然沒有出現在最顯眼的位置，但他也慢慢開始和隊員們慶祝了起來，一起鼓掌、一起歡呼、一起舉起手臂。

大片空座

雖然有這麼一段小小的插曲，但車路士的慶祝氣氛依然十分歡樂，但這種快樂在整個決賽場地的映襯下，就有些尷尬了。在比賽進行時，鏡頭就掃到決賽場地巴庫奧林匹克球場看台上出現了大片大片的空座。

（圖片）
有點尷尬

而在車路士捧杯儀式進行時，領獎台上也沒有如其他賽事奪冠慶典上安排的那些煙火秀、綵帶雨，車路士球員們的狂喜也顯得突兀而單薄，許多球員蹦了幾下，就失去了激情，轉身閑聊起來了。

這寒酸的焰火慶祝
而球場上空的焰火……大家看圖自己體會吧。

沙利多謝你

忍咗成場 食撚番支煙先慶祝啦

車狗忘恩負義

認真沙利係個好勵志既教練

咪撚阻住呀叔食煙啦屌

手勢似 :咪撚影住我啊，chur撚緊煙

論球迷的重要性

唔上一上電邊有力捧個盃？？

影到阿仙奴fans區梗係空啦，留係度睇你捧盃咩on9

個gif的確係咁

吹支煙解放壓力

獨自快樂

煙癮起係咁 ga la

唔係食雪卡咩

佢個動作似唔去住，食支煙先

原來笑到咁開心都係扮出黎

死煙剷死全家啦

食支事後煙姐

沙利：屌，贏左隻盃返黎做煙灰缸，緊係對返支啦

感性姐，回想起教左廿幾年波

終於捧盃

破撚左處 食事後煙
唔係點先有力拎盃 屈得就屈

全世界都知佢要扯飛煙先 你屈佢獨自靜坐悲傷

Grazie Sarri !

梗係食完煙仔再食雪茄